Princess Connect Re:Dive! [112] 阿斯特朗盛開的雙輪之花再現

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

個1001真空三十秒都頂唔蒲
仲話冇人想開po
根本就係驚已死

我只不過係咁啱追緊POST

無野抽,復刻果兩隻又係常駐黎

安好香

自選換左了

我諗住個1001會頂到起碼30分鐘
你條友ruins everything

新po繼續招3服新手加fd子
有空花同似似花借比你推圖
675512213

母完6星日和碎先發現
無mana升專武同set 6星寶珠

下次留比禾開ok?

2服保150 -2
急徵僱傭兵 ++

你係1千唔講點知牙

係倉度好耐臭晒了

lm

仲係-2

仲有10日

一開上限mana同水就冇哂

今個月露娜塔又咁易打

美食休閒公會-1
有無人黎carry下我

今期係咪冇N2

唔開加倍點刷裝
下個月開到17-3，如果到時候先升人
姐係一口氣刷5件裝？
咁搞法唔好話有N3，N5都刷撚死人

開新圖冇加倍 Sonet又弱智= =

是

Lm

冇龍女有牙安
係咪留石保平安

係我就留了反正常駐
點知sonet下個pool又玩啲咩

有野抽未阿

有冇巴打知邉到有人收帳,或者有冇睇完公連想入坑?
PAD課左4單都抽唔到綠谷好SAD,但又冇乜錢再課,只好放左個公連去抽...雖然個AC唔係好勁,但點都值少少掛...

無新日和,無聖千
你想值幾多

戰力高過我

救命台服個schedule 係咪為咗4服搞到咁

我覺得15號開N2/N3機會大

東山拳推圖真係快到痴撚線

打撚死你 .jpg

拎佢推似似花塔好尾g

龍女係咪要滿專?

龍女同安都要

其實會戰唔洗點用,出場好少,打多目標先有機會上場,仲要打多目標可以用物隊,如果資源唔夠淨係打EX3係可以30專,當然資源多就升爆佢

心碎又冇撚曬

今日開露娜塔又送幾十粒

安要R幾星幾

4星R14

咁少邊夠

滿專先定4星先

唔會死嘅話滿專先

依家打乜都用日和隊

淨係每日打+露娜塔依家有三百幾粒,但係嚟緊幾個月好多專要升

無N2係咪要扔D體落活動關度升lv

我都好鐘意安

最愛第二位

訓左無睇 幾時先泳裝復刻

美食休閒保300招人，差八個人

下個月如果開170專嘅話就食得屎了
升埋露嘅話就得番100粒

日伏而家維護?
唔記得左

大佬先升露

收到風sonet 等2周年留俾4服抽

1服公會招人 滿等

清下G線

無羽好似話5星滿專 不過優先滿專再升啦應該 btw想問下UE R12係咪30專就夠？

開專有新技之後既安係咪叫新技安

340命運一刀半條血

地下城黑貓酒鬼空花真步換完應該換邊隻好

步末
龜死日和隊

安4星效益最大，只不過多數5星都跟到軸所以影響唔大，卡到嘅可以卡
優衣1專

優衣專加個咁少防

咁公會戰sup+法隊配件就老閪都有低卡低嘅
一陣間又差個位數字tp開唔到ub崩軸都唔出奇，法隊期期都有呢d濕鳩野

計埋UE自己招UB效果就加成二百幾防其實好多，除非回復唔夠，如果唔係真係冇必要升

呀煌靈話自己升到上R14都未甩過軸
咁我諗30同1都冇乜好大分別

1同30係冇乜影響，有低卡低都係心理上感覺好啲

禾一隻破曉6星都未有

我今朝未睇 30左

有齊破曉三人眾
124lv由280直推到380

其實我自己有時差少少都唔想冒險係因為之前R14-6月月有條軸係R15-3跟唔到，但係只係差幾防，自從嗰次就驚咗

幾百粒公主心

仲推得郁
啱啱過咗380EX

推露娜塔係好爽
不過爽得一次

繼續每日一篇
2服150公會-2
入面好多巴打
有冇人想一齊玩

我決定唔母日和了 反正宜家都係易守難攻 優衣真步酒鬼佩可羊 應該係最穩？會唔會比老師同霞屌打

從來唔覺有易守難攻過
就算係機率解啲人都係照打到贏為止 一次唔得就打兩次

日和出咗之後已經冇易守難攻，日和出前係易守難攻，尤其3V3，如果3隊有2隊都要概率解可能打5場都贏唔到

我冇升日和都唔覺難攻 照打得入人
就算之前俾人吹到防守強勢嘅魔霞版本都唔覺係易守難攻
只有要唔要打你 冇話會打唔入你

要解係一定有方法解，不過我自己有日和之後係好多時盲打已經贏到，打2次都唔洗，感覺易攻咗好多

琴日差3粒可以6星UE，諗住今日實升到，屌你6場1粒

最近玩得好Hea

Luna全通了
有破曉3人眾＝easy mode

死啦咁 咁即係睇條友想唔想打？咁我係咪應該聽日點都母日和上6 之後挖埋啲石佢

每隻都差十幾粒
點玩

390EX

多無穩定解嘅守隊就算易守難攻架啦
就算係最毒瘤嘅藏貓年代，練度夠嘅時候都無話打唔入

280>390
加埋主線都係加得個一萬石

最近d 6星都唔係勁既坦, 易攻難守會維持好耐, 不過易唔易d 人都係準時3點刺

禾是咪對母豬失去熱情了 依幾日巧懶

快d躝

哭了 u5挽留me

有似似花已經係easy mode

真未升破曉已經過咗

你124lv?

日和進攻隊通常點組？放4星新可頭通常都頂唔住

最初迴廊出未有似似花用滿lv都畀人秒
有咗似似花之後1穿3

新可 新日 日和 酒鬼 優妮/聖千
羊 新可 日和 酒鬼 優妮/聖千
日和 Monica 泳媽 真步 聖千/優妮
我盲打多數咁

G持通識加入母豬題目

羊頭會食真步同雪哥

盲打用第一隊最多，其他咁啱用咗其他角先會咁放

盲打放羊好大機會撞真步

法隊可以直通390？

好多層都係用法隊打架啦

其實可以放公主佩可，組合太多

冇破曉122lv唔知夠唔夠做上去

反正可以無限試 落似似花同新ue既法隊夠你打9成既塔

知道冇人抽變左常駐

你唔講仲以為限定

唔出泳戀
不如出返新年ue 俾我抽啦
推關都有難度
救命

七七香冇俾人忘記
咁新年飯呢

我124了

新咩年飯 泳霞呢?

下期一定出

你遲啲會唔會高我5lv

今日爆得3管讓你

冇n2呢幾日我都係3管

想快啲去到唔比再課500既lv
等我唔洗個個星期都餵佢30蚊

冇咗你就會覺得每日得好少體用

禾以前未買過

以前有架咩

跟住你會買月體力包

CY爸爸點賺錢
又送

Sonet: .gun

sonet baba幾時做嘢
俾個機會我吹奏吓sonet baba ok?

又送

多謝CY爸爸 雖然都係唔中泳月泳真

開CGSS我就不反sonet了其他咩冇vh2冇送石都冇所謂
唔係二周年真係冇嘢抽

日服70幾級唔知點玩落去
已經推哂n h vh
地下城ex23打唔贏
而家係咪日日刷碎等整6星？

70幾lv就爆機
刷下碎等活動

其實差シズルvh過唔到
d怪太硬

請問新年可可羅係咪要卡r14同唔升ex

升左ex都覺得太軟

送完3000都係抽唔到復刻泳裝真步
又要課到補底
好彩下個池常駐

我抽左70抽一隻都唔中
應該唔井落去

我百幾抽都係乜柒都無
連歪嘅3星都係出得1隻兼重覆嘅

我少3星可能 有兩隻新
唔抽唔知會唔會好耐先再開返

珍
唔知啲人4星點用

計埋依3k
依家sonet差我8k石

升好升滿啦

唔會還咖喇
大家一吹奏完台服
日服係咁送

平時都係夜晚on一次做下任務

今日開game見到防守咗十幾次
心諗：做乜9 平時無乜人打我 排名又唔高

原來有條友仔痴咗線買次數瘋狂打我

仲要最尾都係贏唔到

利申未滿lv新手

肯開n3未

打公會好似都係3,4星
Pvp完全頂唔住

抽咗兩隻直接升5唔使煩

唔好話pvp
PVE 5星都唔係幾頂得住

無母豬石起碼都要4星啦

3星薄過紙

公會戰真係要用到3星租咪得囉 自己嗰隻一定5星打pvp，而且第時有4階應該3星頂唔住

課金

好擔心sonet呢個月唔開N2
萬一下個月真係開到 17-3，連刷2圖刷撚死人，到時N10 先刷得完啲裝

咩係n2
我新手

美食休閒公會收人
長玩出齊刀就夠了

小狗倒了

六星小望

好正

但第一下望落個FEEL係諗起夏娜

安既專係咪最好升爆?
同埋佢地台灣果邊係咪無放條R16-5既LINK出黎?

OK

安要滿專，同埋R16-5星期一放哂啦

TP上升同減輕一齊加真係好癲

依家唔改到咁勁冇得上場
要又補TP又TP上升又減輕

都係睇3家
本身睇佢地條channel會有埋條link放出黎比人睇
今次反而無

繼續每日一篇
二服150公會-2
有冇人一齊玩丫

怜同ue都6星 日和仲差十塊 垃圾機率

(無羽)
(漪夢)
三家推薦比較

ue35 想母了

咁能少冇reset?

冇

我得半井石

我reset齊今日先49

我日日reset都係得40

比我就唔能忍了轟20粒母豬落去

我無reset但得廿幾

橙

轟咗但唔係好想用

107碎要幾多個加埋

架仔網12點就死左有冇咁多架仔用

終於見到16-5啦
又等2倍時間狂刷

因為大陸仔個網偷連去人地server搞到個網成日都死

優衣專武係咪升爆

琴晚抽多100抽終於追到隻泳真
得返兩井石唔夠個心好唔踏實

仲有兩井刀驚 我得2萬

上面7x lv就推完圖係用咩隊？

我好多人權未有
要留黎井新黑新ue 新年嘅一隻都沒

最好卡lv1

想問下有冇日本網 係講哂D囡囡 要幾星 R幾 同咩專?
睇APPMEDIA 好似唔見有寫

母埋佢算

你母係你張床到

冇 都係睇台仔

2.5週年fes會出邊隻先呢

黑貓
btw 又兩隻 點追

一樣都係日和隊，但人地出拳永遠都快過我

等睇月尾東山早見是但出一隻

77好似幾能勁

常駐得返十隻左右未抽到
係咪唔應該再抽個3星必中
對上兩次都已經中返重複

差十隻咁多有償石多咪抽下

新主線?仲未睇

睇落係pvp法隊aoe炮嘅最後一塊砌圖

+59點都好過+19 更何況十隻咁多

我常駐計埋泳nanaka 差2隻都會照抽囉

抽左
＋59

主線？未睇

又不會懷孕

東山=burning
下面未諗到似邊部

無 窮 且 無 盡

怜條短裙仔

日和完全無公主既感覺

條褲有d街童feel

原來8月頭就兩週年

泳裝十十力都幾勁wo...

真係要改名做超高達公主連結

都是pvp角不抽了 而家都已經乜隊都拆到 唔差多一隻

-2 典算牙

我覺得好光之美少女

U打多2個人既分LA

連登矛人玩有咩計有冇去高登招

哭了 下個月又走多個 可以解散了

好能耐無上過舊登

要搵定後路了

快手復刻泳裝啦屌 好想抽嘢

個個都十幾萬石抽

agger
我呢個池都手痕抽左下

有錢就身痕

係
標準有錢就要消費下既性格

日和公主變身

美食休閒公會招人
仲有無孤兒仔

仆街無聊裝咗日版玩 未夠300抽已經4隻fes ue
好撚驚台服之後要井

唔洗驚 一定井

u都係

點解仲未有N2 消息
大師幣增加上限但冇N2點儲幣

冇諗過俾你儲 想儲就爆石每日14管

東山
快啲出 想all in

.gun

依度咁多全婆俠我都gun吾刀
Btw抽左100都唔中

我見佢係常駐就冇抽
依家仲有3隻常駐未中

依家每日零管

打7班支那賤畜

仲未6星

平日霸第3好易
都冇人打既

80Lv 新手lm

是咪入?

係

好 我退團先

依家先打活動SP係咪有4回AUTO隊

垃圾game冇人玩了
巴哈都好多150招人post

全撚部都150招人

搵到人未牙會長

你個張置頂埋啦柒頭皮

依家一刀唔到就掛樹 邊個想入150

驚掛樹出3刀auto咪得 我地會上期都冇咩人出新黑

你兩個結拜啦

結埋婚

打左幾日都係卡380ex

綠卡

新手都咁快打到380
.gun

玩左幾日發現唔對路
老新差距太大
就算齊哂人權角永遠都唔會追到
最後就買左個號
原本個號就充幾張月卡 日日打石養住

買AC咁勇好易變公廁AC

隻GAME最好玩係追進度嗰陣
封咗頂又打齊碎之後冇野做都係等月尾會戰

好撚多野要刷

3個月無玩 岩岩ON一ON
競技埸比部高達撞死左
可唔可以問下大概更新左D咩
高達 大師幣個D係咩黎

養老婆遊戲直接買爆機ac
就好似啲老婆俾人調教好哂咁

all G

企開啲啦屌你老母

手足

就得返露娜塔同會戰

4點完活動 記得清BOSS券

我兩個號雙開黎玩

無新日 個六星日和點用

裁縫

新可 裁縫 日和 酒鬼 仙貝？

yes

偵探霞係咪升專好過升星

原來聽日vh同normal加倍 等我仲重置左幾日

sonet我屌你老母
刷完哂先出vh2係點撚樣

唔早幾日通知 要炎上了

乜都唔升

pvp黎講有專就得，4星1專夠用因為再升都唔太會令佢可以生存耐d

公會戰就有低卡低，台板暫時兩期睇落4星r14 1專係最萬用

啱啱3隻破曉一齊出6星果陣唔2倍,依家差唔多個個40幾50碎先走黎2倍,sonet柒撚完未

入坑一個月紀念，無課咸魚請各位大佬多多指教

strong hold唔re撚笑到最後

好彩呢兩日先開始re

搜內係咪當開兩次n2=n3

其實ok 本身諗住要開始re六星怜

Sonet又成功製造話題
大家又中計了

唔使諗喇 等8月啦

以sonet 玩法 冇開圖嗰個月出

唔能緊要我仲未刷日和怜

計好哂大慨幾個星期啲人岩岩刷夠先開

留貨兩週年姐

好彩我隻怜同優衣企硬無母上去

有日服未來視知道要VH 2倍,要re都係自己選擇既
加上早re早享受

見到成班台仔係巴哈同fb發哂癲

半個月 台四啲人打到vh佩可未?

課金嘅應該得 佢就係想俾台4啲課金佬食呢波先推遲出

Sonet

點解又開n2
係咁既就一開始唔好停啦
N2完停兩日又n2停幾日又n2

日日re +1 不過隻怜仲差10碎

佢要開就好心月頭開啦
人地日服咪又係同破曉6星同步開2倍
前排公會唔re點喺會戰開前打夠碎
依家個個升晒6星先開黎托咩

隻日和好早母咗上去爽唔怪得人
係UE同怜蝕咗幾百石
btw 有冇人知VH雙倍刷裝如何 應該打曬次數先再刷N2?

日服個vh2係同開破曉6星同步出架
sonet係分明等會reset d人多數刷完先出喎，有得比咩

依家sonet擺明係你咁快升好6星怪我囉咁款

Sonet個個月都自製花生，認真你就輸了

SP一刀

其實大約幾多LV先會夠D 6星解放關打

dklm 搜內
每日重置上完哂6星先嚟VH2，乜撚嘢活動企劃，樓下賣魚果個都唔會咁安排啦
開服冇耐嘅舊玩家都唔撚幫佢護航

sonet真係唔知想點
仲係on99咁賣撚左個AC拎去買膠好過

90lv左右應該過到佩可
但可蘿黑貓唔借角有啲難度
由其4服唔齊角

齊晒一星

我3服97LV

Sorry睇錯左以為你講vh

妹弓酒鬼真步呢啲8x都過到
Bilibili好多低lv解放片

以為你講緊四服啲課長要幾多lv 呢個vh2先有用

無新VH關,學人開VH2?
等刷完先開,唔好留返下年拜山先開
食屎啦垃圾SONET,反了反了

大師幣1.5倍未完開新等級 完咗先n2
提早開安專武 多啲人要用母豬石
每樣都陰你少少資源

刷完先開
反了

仲衰撚過8月先出
8月出都話可以刷初音
好心要出就一早出 依家出真心覺得sonet玩野

我覺得衰過唔開

re左既咪覺得俾sonet撚
strong hold撚繼續吹奏sonet baba

我就唔係好計較曬咗啲石
只係想知規劃活動條友到底有冇腦

有冇腦睇埋下個月就知

早幾日嘅我都仲想吹奏吓
而家嘅我只想屌到佢反艇

上面有巴打講過,佢近排啲活動全部都係想陰啲陰啲咁回收寶石

屌
妹弓VH關都打唔贏

低LV過妹弓要靠運氣

我一見到聽日開vh2 我已經屌緊佢

我打D怪唔痛
D怪打我好痛

遊戲問題一律建議課金

你用咩陣容 低等好似要胡桃 新可 姆咪

開vh2真係叫一開波即母既人情何以堪

早母早享受

幾乎冇練過

已經唔期待2周年

公會戰變12日

我入坑第一個活動，當時連hard都打唔到， 而家一round sp

sonet食撚左屎？3倍做乜撚唔撚開，愈做愈垃圾，乜撚都無,仲未計個8千石屌你老母垃圾sonet

2周年gg

一早叫左大家一齊反sonet拉= =

躝未

禾要留係到笑sonet

撐sonet

課金未

巧想快d睇二週年開牧場

個個月都課

FES凱留肯出未

突然覺得可能2週年冇好嘢，除咗N3

派多啲石就滿足

有牧場比你抽 應該要感恩

台服2周年限定角色

真係好開心有得抽牧場，感謝sonet，讚嘆sonet。

不過牧場同泳媽復刻我要牧場好過

same

我鐘意牧場多過cgss係咪異類

下個月唔課月卡了

又嚟搵3服新手加好友
184796106 得返兩個位

懷疑sonet班人根本冇玩隻驚
佢地唔知VH刷夠50碎就唔使再打

母出黎果d先唔care
因為本身就唔會刷vh

係呀，母出嚟先唔會理，係每日重置嘅人被當傻仔

我就係傻仔之一

我懷疑佢地知道咁樣先可以賺到盡就真，呃鳩人重置又唔放幾時開VH2消息

探索lv9 ex3俾你拎多1個月資源不了 名正言順 2周年先開
專武6星呢啲當然要開 等大家有機會早體驗

雖然唔在意果少少石,但比人撚鳩唔係咁好受

根據早買早享受logic 我認為n2應該完咗公會戰開

推到8月先開佢都賺咗啦 月頭唔開啲人要屌都屌完
喺月中人地刷完先黎開真係博屌

根據sonet咁on9
我認為LV上限應該公會戰當日16:00先開

月初開探索2倍 地下城2倍
月中先開探索9 ex3
sonet又嬴

公會戰當日開 等級上限 新主線 N2 H2 再加 埋啲 活動
咁多嘢做等大家可以忙碌下，實記得打會戰啦

唔係講笑
真係試過

我都記得有啲咁嘅事
dklm 連開6等 都試過

sonet

乜公佈咗2周年抽牧場

我淨係記得連開6lv
sonet除咗送嘢多同埋曾經嘅佩可小編之外其他嘢都係垃圾嚟

見sonet柒到咁都好大機會係

搜內嘅黑歷史都幾多架，試過當日先講會開公會戰，然後俾人屌完就改善咗，變成早一日通知
早期 N2同活動撞埋一齊，搞到玩家唔知刷邊邊好，果時仲要係有3星初音碎片
當然最出名就梗係開6等2張主線圖

之前嘅禮包都算好嘅
尤其係紡希果個禮包

擺明撚你班狗啦

依家佢乜禮包都冇

所以我都課少咗好多
之前每個月都課夢境包

二周年乜柒都冇就賣ac
我話既

唔想退都揾個好啲嘅藉口

佢要我抽牧場我都會想退

未中過嘅常駐都好撚難中送牧場好過啲有嘅復刻pool

一隻垃圾，一隻AV女優
唔想要

解包而家個game ver冇 牧場都有
除非佢update 多次 唔係就冇

cgss連翻譯都冇

特登留左兩井偶大 二週年係牧場ge話 有緣再見

其實ue算唔算病嬌

留咗3井啲石點用好

等抽牛同松鼠

日版用呢個ac起手都有排玩

2期fes+2期泳都要4井啦

4池連續保底咁黑可以轉無課了

算係禾老婆

隱性

禾會腸醉曖

隔離棄驚未
競技場就出2萬外

對konosuba有愛
但係泳裝梅麗莎限定抽唔到又無原版
仲叫做有課月卡
唔夠石有課比佢每日單抽
然後開服到而家單抽都淨係中得一次
今次排名而家3千幾4千緊

btw 挽留

我每日開驚解完日任就閂驚
每日單抽我都淨係中過一次

55

廢青唔洗做?

手快快升左真步上16

IDOL跳票

擺定個AC上7391都仲得了

終於6星埋埋怜高達

周年係咁真係接受唔到

還掂都係調時序，不如周年先出優妮
點都好過周年出四農士掛

我都想唔洗做

唔想送免10俾優妮

VH2 0*2=0

繼續招人，二服保150公會-2
歡迎嚟hea

體力包唔係話可以儲嘅咩? 頭先唔小心㩒到，禮物箱淨係得1個120體，任務又顯示完成冇得再拎嘅

真

每日可以拎當日嗰120體,冇拎嗰啲30日後會一次過喺任務比你拎

合作冇免10

原來要30日後先攞得

下個Post頭可以用sonet 就係垃圾幅圖

安慰自己冇cgss有新圖刷n3

切嚕10日 兩周年係咪連10復刻池

農場for sure

點都會俾新手抽泳媽掛

仲信sonet證明你仲未得到教訓

即使冇cgss都非戰之罪啦
Bandai唔放版權佢可以點
之前見人ff台版限定角 唔會係認真掛

Btw張圖係內部流出定d人自己淨？

等出專武嗰次復刻啦

人哋自己整啦，切嚕個時間已經唔同

會唔會因為個一日令imcg有希望丫喇

冇cgss冇所謂，不過佢個時間錯已經冇參考價值，同埋我唔覺得6星係31號出

撚知 到時冇咪冇
而家佢出唔出又唔係佢話事，海外服合作角就係咁
Pad直營既港外ser都出唔哂合作角啦，何況代理？

佢2周年有送10抽我都ok,送農場都無所謂

講到而家老馮2周年一定要送限定pool 10抽咁,之前公主飯糰果陣咪送左限定pool每日10抽

其實冇人care十抽限唔限
都冇人care佢IMCG 跳唔跳
係講緊如果佢明知2週年冇搞作
將啲活動亂咁排完全無助件事之餘
仲要令玩家受害

準備賣ac啦

剩係送十抽sonet就摺埋啦唔該

我睇返上面啲留言大部份都係屌緊2週年可能要抽農場
唔知你口中所講既2週年冇搞作又係講緊乜

每日10抽先啱

其實就算乜柒都冇，sonet都好過cy唔少

應該係假設sonet佢搞亂晒啲順序之後2週年有不同於cy嘅大搞作回饋玩家

動畫果3千石同5千石呢?
開6星果陣無VH 2倍?我地重置完先2倍?垃圾sonet

你話台服多啲禮包?睇唔到喎
你話台服有人體鍊成?睇唔到喎
你話台服戰隊戰獎勵豐富啲?sorry都仲係睇唔到

有著數果啲就要跟足日服,冇著數果啲就唔洗跟了,同埋唔該俾多啲台服獨有既福利

老實講之前已經俾人屌過活動亂咁排，然後有改善後而家又亂鳩咁排，根本故態復萌。

無玩日服唔太清楚cy 2周年送乜
據我所知好似就係N3+H3,探素lv9,EX3,公主飯糰每日10抽
公主飯糰每日10抽之前已經送左,sonet中規中距跟跟返日服啲野,送農場每日10抽我都收貨
當然有imas每日10抽就最好

佢2週年排農場咪其中一樣靠害既野囉
你排友好部應該少人屌好多

同2 想sonet玩大佢

VH2倍，合作限定角，送唔送動畫石我冇乜所謂，不過唔該佢冇嘢想做嗰陣就唔好懶特別月頭開N2搞月中開新圖有幾日冇咗

如果只係3,4月調轉次序出就算
唔係嘅話可以

農埸成個月都係儲野
抽一下嘅興趣都沒

有人估8月 2週年 搜內可能直接出公主可可蘿

希望係啦，2週年出隻9成人都唔會抽嘅牛女真係自取滅亡

唔好咁講 牛女應該多人抽過松鼠？
聽講pvp牛妹好用過松鼠

想抽返聖熊同泳女僕差呢兩隻限
佢真係出返我叫佢爸爸

常註勁角都咁多人等歪，呢2隻應該得1成人（全婆俠）會抽

用最少人抽嘅池嚟慶祝2週年，我覺得幾好，咁先夠難忘

然後班台仔會叫你唔好嫌三嫌四，有得俾你抽簡直係皇恩浩蕩，唔好得了便宜還賣乖，搜內排程唔跟日版係正常的，不爽別玩

佢地差在未叫你 跪地 謝主隆恩

因為遊俠松鼠係廢物

雖然我都係會抽

加埋隻大翅膀

但主線好似未出佢地，如果真係出咗會好奇怪？

依家開vh2唔奇怪咩

傳說中 全婆俠嘅巴打

對呢兩隻真係無興趣唔會想抽，不過如果2週年出都好嘅，咪當儲吓石等之後嘅限角

咁樣諗會好啲

奇怪，所以心入面屌緊搜內

到時兩週年公主可可蘿加UE 之後下個pool再泳老母 驚啲台狗又屌鬼

可唔可以唔好連限
好撚難抽哂架

sonet唔屌得架上面先有人話sonet俾咗幾多台版獨有福利
就算sonet之後做得幾柒都好都唔屌得架

真係咩
但睇你地對比日服福利
台服已經係少到仆街啦WO

到時送番佢地最愛果句俾佢地：
不爽別玩 / 有未來視不存石怪誰 / 可以抽泳咲還在那嫌

而家sonet亂咁排活動順序真係好on9
建議向日服睇齊,唔止活動順序要跟足,禮包同戰隊獎勵都跟足,咁就夠公平

未買過禮包 台伏幾時再出

先唔講i7391啲乜野超值包同周年包
日服內置啲禮包好似係得月卡同探素次數+3
乜野7日體力包,轉蛋卷,體力月卡同季卡通通都無

轉蛋包嚟講台伏係幾好

佢內置禮包做得比日版好，呢點要讚揚吓

其實近期啲活動順序係擺到明特登陰啲陰啲咁迫你食石
等級上限同大師幣1.5同時開就係想你班友食多幾管升lv
對呢種陰質手法有意見都好正常

只係唔明點解咁多人咁快屌定2周年果陣有機會開農場

7日體力應該係台日都有
應該講1周年之後出嘅常駐禮包都係跟日版

有意見好正常但護航果班真係cls，一講搜內有乜唔好就即刻起哂鋼咁，唔講以為佢地有入股搜內

農場果到 好似係話啲人拆包咗，偶像大師冇翻譯反而農場已經翻譯好，所以啲人會諗到2週年出農場都唔出奇

其實我意思係2周年出農場有咩問題
原本日服2周年先出既公主飯糰提前左,咪求其搵個pool頂上

估係sonet自己放風自製炎上
等到二週年再屌都未遲

我估因為好多人期待係偶像大師，所以覺得不滿

我自己到呢一刻已經睇化咗，咪對搜內有期望，因為冇期望就冇失望，同買6合彩一樣道理，所以佢出乜都唔緊要

有期望有失望可以理解
但單方面期望,結果唔一樣就不滿

Sonet好叻係炎上式宣傳，已經試過好多次

日服福利多過台服

所以2週年我都冇屌佢，因為未到，可能到時有意外驚喜都唔定

反而呢次VH2我有屌佢，因為排程真係唔合理，感覺真係想賺盡寶石，老實講月頭開唔重置嘅人都係唔重置，反而重置嘅人都係繼續會重置而且唔覺得有問題，佢果時開今日就唔會俾人屌老母

唔係果啲寶石問題，係觀感上真係差

明知冇人想抽農場
你貼個二週年十抽上農場到
而唔係其他有人抽既常駐
咁樣都冇問題？

如果佢活動跟到日版足既話咪冇問題
依家佢一邊同你講我可以鳩排活動（VH2唔同破曉一齊出，唔同初音出你吹咩）
一邊同你講個pool一樣係咁排所以大家2週年玩農場
咁樣都冇問題？

利申返先
我冇依家屌佢
我只係拎定條撚出黎等佢兩周年
佢係農場我就玩sonet三穴中出

呢啲係sonet baba畀我地嘅福利
beta服係垃圾㗎啦
但係beta服幾時送石幾時送抽我都要sonet baba跟跳

其實大多數都係屌佢唔合理嘅安排啫

其實只係結果唔符合你對佢既期望
都係果句,佢2周年開農場你可以失望,但因為佢送10抽既pool唔係你想要既pool而屌就唔合理

都係個句
唔係佢鳩排完活動然後同我講個pool唔排得個下on9
同期望0關係

個pool已經鳩排緊啦
跟順序既話泳咲去左邊

咪就係佢仲要排得衰

根本從來都無人話過開農場係順序排
跟順序既話開左泳咲同萬八都未輪到農場

走啦beta狗

一話搜內安排唔合理就會屌台仔屌，俾人鬧係乞丐少少石俾唔起

果班人完全錯撚哂重點，願意重置得嘅真係介意啲石咩，介意就一開始直頭唔撚重置啦

咁咪仲仆街囉
你排得咁閪衰又唔屌得？

惡能刀

因為佢無承諾過話邊段時間開咩pool
如果佢一早公佈左話2周年開imas,突然間變農場就話抵屌
而家2周年開imas都係大家FF出黎
佢排得衰你可以失望,但屌得咁理直氣壯就真唔合理

都話冇人要Imas，關佢乜事姐
依家係sonet排活動排pool排到玩家含撚#math#do
唔係期唔期望，係成個排活動手法靠害
假設佢真係2週年開農場， sonet俾玩家中出
你估倒返轉，依家開農場
十抽排俾優妮同切嚕有冇咁多人叫春

排活動手法陰質呢樣野認同,因為真係擺到明回收石既
但排pool果度真係不敢苟同
純粹因為送抽既pool唔啱心水就係度屌鬼

排pool排到咁仆街何嘗唔係回收石頭

美美望到sonet個契弟都喊了

因為VH雙倍係明顯前後腳陰鳩你
排pool排得衰唔係喎

點會唔係
農場冇人抽，免十抽冇撚用
友好部有人抽，唔俾免十你

我知之後你又會loop返去期望乜乜乜
講唔完，不完省返啖氣等2週年再黎過

而家啲人屌VH雙倍,都係屌緊我地呢頭重置完刷好哂,你先同我講有雙倍
如果要夾硬將個問題套落抽pool果度,就好似遲啲開完切嚕pool
啲人全部抽哂啦,之後你講2周年會係由切嚕個pool接住落,仲要送每日10抽

你明個分別係邊度未?

你覺得要陰鳩人先會回收石頭
我覺得佢排程唔啱已經係回收石頭
冇得討論

台服營運左2年好多野都同日服唔同
你屌9佢pool排程真係哂鬼氣，
Sonet話會跟日服福利，又冇話要跟佢schedule
你用日服做排程前提真係夾硬尼

如果留返個公主飯糰兩周年先開應該無乜人有意見
而家部份人係食完公主飯糰果水之後,又想食多轉

依家就係知佢任佢排都好
都係排到1999，玩家冇賺個下鳩

都係個句，唔係個VH2排程講人知乜柒都任佢定做導火線
佢啲pool點排我真係唔太care

老實講搜內咁搞真係唔驚課長走？
VH2事件最大影響唔係重課同免費仔，係班中小課
之前有個1服有個大課長叫 栗子橘子爸爸
好似就因為唔滿意搜內排程亂搞退咗坑？
對呢位玩家好有印象因為佢真係食30管追等級

我走了

其實sonet公主飯送咗應該要送嘅免10架啦
2周年再送完全係bonus嚟

營運諗自己賺錢有咩問題 ，次次都要你贏？
你唔太care上面又屌得咁大力 笑撚左

你其實識唔識閱讀
我話如果佢冇VH2導火線我唔care
依家佢有我咪care
好難理解？

6月台服公主連結少過5月營收40%,都仲有2400萬人仔
目前睇落係巴哈起哂鋼果班都係月卡黨,見到好多人都話唔再做月卡黨轉做免費仔
就算少1萬個月卡黨都唔算肉痛

戴返頭盔,係巴哈唔見有課長發癲,唔知其他地方有冇

好似係當年買送體step包但sonet唔開新lv嘅受害人
新手嗰陣比佢隊布空紡希隊卡住挖唔到1v1第1好耐

Sonet爸爸要搵錢唔屌得
VH2開得衰也是正常

泳媽出未 等咗好耐

終於有人明我講乜

最錯都係cy papa 農場出兩隻垃圾恆常

佢個排程係衰既
唔計母果班 每日重置都係2千石 咁濕碎嘈咁耐
當少個垃圾活動 未來視都幫你慳唔少
做老豆定做狗都係睇8月

我同意上面話一次過搞2週年公主飯冇人會有意見
但你要搞自己既2週年就唔好咁度縮
仲要黎個鳩排活動就預熱自己個2週年

中小課長會有不滿都好正常
我都算係中小課，都對呢次VH2 事件不滿

真係估唔到搜內賺咁多，我唯有祈求吓佢之後嘅排程合理啲，如果唔係一有不滿又要俾台仔鬧多次不爽別玩

不過講開又講,開農場果陣日服都好似有送10抽
sonet食住個勢係兩周年果陣開農場,可以避免係第二啲時間果陣再送每日10抽

順便講，話sonet講會跟日服福利呢一句係都市傳說嚟

你講完又好似係
個時我有玩日服

如果sonet係拎農場十抽黎當自己二週年十抽既話

我果時同佢3v3 同區，佢長期守住第一名，好彩我果時已經掘哂石，如果唔係都幾係嘢

有印象冇開新圖，新年怜果次嘛，本來可以直接用高3等嘅新年怜打3王結果瀨哂嘢，要用其他

其實佢地咁講係因為一隻game既營收有7-8成係來自重課玩家,真係少你一個唔少,多你一個唔多
只要件事唔係炎上到大部份玩家退坑,或者引起重課玩家不滿,營運方通常都當你透明
利申好耐之前唔知係邊個post睇過,陣間睇下搵唔搵得返source

唔出奇啊,佢咁樣左咪可以慳十幾日免費10抽

我冇玩台服 咩都唔知
我都係聽d尊貴台服玩家講
我繼續做我既beta狗

所以結論係sonet冇bonus免十抽俾玩家
而玩家免費十抽農場係既定事項

咁法官大人我地可以返去屌VH2了
冇事發生

公主唔適用啦
開咗開荒期之後大課長一個月都課唔到6位數字
因為根本無野要課

你諗下,如果佢2周年唔係農場,開其他pool
咁大家expect佢2周年要送每日10抽,如果開啲日服無送每日10抽既pool佢咪蝕

所以我都有加返句,只要件事唔係大部份玩家都不滿既話
sonet係根本唔會理
加上巴哈個post負皮多過正皮,fb果邊又一堆客家人係度嘲諷班有重置既人
仲要係班客家人佔大比數

Sonet用日服有既農場免十抽黎扮自己2週年
要讚佢醒定屌佢度縮

我無expect 2周年要再送抽所以無乜意見
不過呢招我覺得又唔算好肉酸

從商業角度黎講佢做法係十分正常
從玩家角度既話佢係度縮,有違之後彿心既sonet
但你又唔可以屌佢唔合理,因為佢又真係無做錯,純粹真係小器到仆街

以之前彿心既sonet黎比其實算肉酸,加上對象係係一班俾sonet養慣哂既玩家

如果係其他手機game黎講我反而覺得好正常

日服兩週年有乜POOL同活動

台服做左:
公主飯糰每日10抽

台服未做:
Normal 3倍
Hard 3倍
EX3
探索lv9

sonet之前做得好所以依家唔屌得

中到應一應

不爽玩日服拉= =

我日文差唔識睇
又想有女玩
咪玩台服囉

日服冇咁好戰隊福利冇禮包牙
台服狗你嘈乜柒

不過而家都咁玩
遲下2週年
出完公主可
攝個泳媽
再整個公主合pool 連公主UE
一定俾佢玩搞到雞毛鴨血

日服狗不爽來玩台版拉= =

10扑

幾時有B服玩家上水阻止依場戰爭

啲圖好正

sonet我大哥啦= =

公道啲講句

其實我都仲有妹弓同老師碎要刷
但19排程就係19排程

貼錢買難受
台仔真係CRAZY

啱啱追post，我只係發現有個搜內股東係度盲護航
慘啦，依家屌搜內都唔得，原來連登連言論自由都冇
你唔好講咩台版有咩人體鍊成丫咩禮包嗰啲，嗰啲都係用錢換番嚟，唔好講到係送俾你咁
估唔到台仔啲奴性會係度出現

反正VH只係3星到頭兩關所以無乜所謂

sonet股東

都唔係架
借到人地隻角刷3次
都好呀
出1碎即係刷少1次

咁好老實講，如果兩週年抽埋晒d咩農場常駐角，點會唔屌sonet

又好似幾有道理

其實sonet 只係想個po推得快d先攪成咁
Baba用心良苦

即係我地全部中伏

上年咪又係抽安 講到上年有限角抽咁

笑乜能
安好香

安至少有用
農場除咗倉管仲有乜用

但你個名
你會抽嗎?

常駐唔勁=唔係婆
btw會抽100抽試下水溫

有無用同送抽係兩件事
Beta服農場都有送10連 幾時反埋cy
定cy用golden week做理由送10連特別唔同

唔勁都俾100

兩周年重要啲,好似係
所以邏輯上要送啲有用啲既pool

呢兩隊點拆

唔識自己上攻略網搵？
懶到你咁學咩人打pvp

煌靈評6星姐姐 廢撚到仆街

是撚但啦,係我張床勁咪得

係6星就升 反正冇野好升

姐妹丼了

妹弓比你地吧 姐姐留比我就夠

fun son lun

新手唔知

咩驚黎

戰棋驚

用六星日和打柒佢

原來都係cygame 點解身為cy打手既我都未聽過

係咪好新 所以冇咩人知

出左兩年

公主都出咗 2年
呢隻game 出名好多

cy送野隨便諗個理由就得,完全無得比

不過主要係因為vh2俾畀sonet撚完覺得條氣唔順
所以我完全係對人唔係對事

我對佢送唔送抽我無興趣 只係覺得佢兩週年出埋d無人抽既pool會失望 不過你係要覺得我係貪佢個一百抽

姐妹係我張床都好廢
㩒住嚟屌

想問下有無高lv新可fd加破䁱之星

公主佩可搭似似花 可以無腦推圖 好正

我無腦推倒優衣

呢個唔錯

冇人話改活動鋪排唔得喎 但好心都用下個腦啦
正常做法都係出新6星跟住開vh2俾人刷㗎啦
月中人地刷完先黎開加倍咁咪on9囉
你咁鍾意拉埋日服黎講 如果日服月中先開vh2你估有冇架仔屌

公會叫咩名

隻泳衣去咗邊

日服月頭就會有生放送定乜講曬d加倍日程

sonet呢方面一路走來 始終唔得屌咗一年之後我無曬火屌了

睇返seven story 好似冇咩人玩

講得無錯,所以我咪話要全部都跟足日服

結論係農場十抽不嬲都有
只係Sonet小器度縮將佢當係2週年活動

其實最恐怖係啲人覺得搜內咁嘅排程係冇問題，你係玩家要求多，嫌三嫌四，得了便宜還賣乖

咁我希望以後突然開公會戰而且公會戰先嚟開等級上限開新圖，然後同時開新舊活動。但N2 H2 大師幣2 就月頭至月中開，完美錯開

反正奴性咁重，佢地都會繼續舔

sonet個VH雙倍開得濕鳩就明眼人都睇得出架啦
巴哈會有咁多反串係因為之前有班人屌緊泳咲俾人skip果陣
班所謂老手跳出黎話要尊重sonet排程
到今次班老手俾sonet撚到跳哂制,之前俾人串果班新手咪全部出哂黎講風涼話

我都希望有泳咲池，因為我公會都有人等緊
咁最後其實都算係搜內問題，搞完班新人再搞班老手

仲有啲beta服玩家出黎抽水先搞到大戰

屌大力d還玩家一個交代

好彩無母到御三家宜加有VH2好快刷完

無啦啦skip埋泳裝pool真係r爆頭

好叻仔

搜內見到日服依家又出多次泳媽 泳真步 咪靜靜雞skip

真步150-2幫會長宣傳下
有冇巴打想入
詳情請睇下面條link

美食好休閒保300 -5
好缺人啊

其實打完SP之後 仲洗唔洗打exhibition?
vh可以一回殺 exhibition應該要三 四回殺

唔使打 冇野拎
除非你5次內討伐個任未解

無孤兒仔了 禾地招左一個月

禾仲未打過event==

破曉休閒公會-1
最好日日on 戰隊戰出齊3刀

3服新手留名

招3服新手加朋友
675512213
暫時支援放左6星日和同空花

破曉超休閑公會「飯團目測有J」招人
唔介意你新手
不過記得日日掃下升下lv
如果有事打唔到可以講聲我地聽，我地唔會踢你
但你冇講又一個星期冇on又搵你唔到就唯有要踢啦

請留個id
感謝。

一服公會要人

真步服106級有冇人收

真==啲beta狗

躝啦beta狗==

開荒時期覺得好正，慢慢培養，當初又冇限角又冇借角，角色box差就要多試唔同方法先過到關

今時今日 戰力有 角色有 裝備都有 但開始去到有種冇咩動力嘅感覺

試左幾十次都抽唔贏D關好扯火

果時黑騎先係新出冇耐，但抽唔到，唯有用布丁，我仲要食石升佢上3星先過到關

話說果時秋乃真係新手救星

我已經面對呢個問題幾日

巴打你卡緊邊關？

頭先打22-14借左隻3萬戰日和都唔夠快打死佢比佢啪死隻空花
更加唔好講VH打酒鬼可以打到得返1秒鐘隻酒鬼都好柒多血

返工好能悶==

有冇帶補師？
我都已經唔記得22-14 打乜
巴打記得冇得3星過關其實唔緊要，之後lv 高番啲先去打返都得

我玩得最開心嗰陣都係開荒嗰陣點用自己個用愛發電box低lv過關

仲好記得當初係度控普飯糰幾時先開ub加防坦多d傷
泳飯推幾多下/斷推先ub，亞里莎又食aoe死撚咗之類
擺靜流卡3號位食傷，UE美里雙奶錯開ub時間勉強過唔知邊關aoe超痛嘅

自從出咗新年UE之後就full auto例行公事咁
近幾個月開始連pvp都無心機研究
我諗過多排公會戰都打到悶就差唔多byebye了

唔係d女正都玩唔到落去

44花R 12 5 6同一關會跌
應該好多其他角都要打同一關

想問吓大家今個月刷裝食幾管？

0

想留番下個月N3 一次過刷？

休閒玩家唔爆石

9管

到底新可而家應該4星R14-4定5星R16-5
見到E夢話4階公會戰要R16-5先坦得住,無羽果篇又推薦R14-4

3管 刷到拎到大師幣就算
N2個機率閪到 3管一件裝都冇

你keepR14-4等打嗰陣先升咪得

要刷定R17-3嘅裝

下個月n3 唔驚

人地日版蝗版都有每月日程表
巴哈有人叫台版都出返個日程表都要負皮多過正皮
啲台仔弱鳩智架

N3刷返啲金裝好過

你咩服

過唔到ex390

Weak==

冇日和冇怜冇泳媽

借一隻6星日和

借隻泳媽咪得=.=

我隻似似花一開場就俾佢秒能咗

30lv內冇人借

咩LV
不過如果真係打唔贏咪留返下次先打

124 似似花5星r14
一開場比雪黑暗魅惑之後就完了

咁升埋日和+怜再挑戰過

300石

婆game 黎
慢慢打啦

EX下個月打唔會蝕,普通390F打唔到就話會冇回廊打少啲心同裝啫

話說迴廊係點㗎?見佢好似有得無限打

打完每個月最高嗰層會有多一關打,每日可以打5次跌紫裝同公主心

最缺係金裝仲難跌過紫裝

安要上5星嗎

4/5都可以

破曉休閒公會-1
最好日日on
戰隊戰出齊3刀

有意入
排名幾多到？

上個月599

122LV已過
第1隊空花酒鬼似似花新UE6星黑貓
第2/3隊物理

請教下
岩岩先vh 打到羊
咁3隻 主角
邊隻沖左上6星先
如果我3隻都係得3星 100碎到

最好笑有人話提早預告行程有壞處
護航護到，爹親娘親不及搜內親咁款

唔該哂

加左歡迎大佬

中國水災都有人出嚟話係有利有弊

有
對世界有利

重點係無弊處

話說而家中午12點同下午6點送嘅體力係咪各 100 一共 200 ？

美食服有無公會收人

有無話aim排幾多?
我呢邊半新手公會應該準備有位

是但就得 我都算半個新手有香港人戰隊就得

不如你過埋嚟啦，我哋111名都係保150，又成班巴打係度

可可六星碎已經齊左
但D裝都有用
依家VH有2倍 應該打VH定係全部打哂N好?

而家先走好似唔係太好
之後有機會再搵巴打們一齊玩

14-4係唔着邊兩件？

其實唔明點解唔著埋最尾嗰件加防

唔著左上同左中
其實淨係唔著鞋就得,因為回避先大問題

正常嚟講下期開始boss命中就會加到上50，可蘿滿裝都唔會miss了

4階就係,如果3階要用都會miss,不過正路3階就唔會點用,但係穩陣都係唔升住

1~4階全部都係50喎

btw呢類ub對會戰影響唔大，反而自己太軟對影響pvp大嘅，我自己唔太建議卡
點解兩條list唔同最直接嘅原因係無羽 = 保1 同 e夢 = 保150嘅分别

咁我記錯淨係4階先50,就算無羽都唔可以完係跟佢啦,幾個月前佢條list都叫人升月月R15但係最後有軸R14限定,自從嗰陣我就冇跟任何人到打嗰陣先升

破曉 保150 6月85名 目前-1
有興趣可以去巴哈睇吓

破曉 保20 6月第5名 -1
有興趣可以去巴哈睇吓

破曉壓力越黎越大

美食咸魚玩家
個個月做既野都一樣

有咩壓力

哭了 今個月-2 是咪要認真打

悠閒auto拉= =

交俾你了

Nunu king幾時carry禾==

u aram dog

抵啦

比d尊重ok

幾時ng ==

今日一管都冇爆
500體都冇買

不是吧

未過0500仲有時間買同爆

得返8萬幾石

人人好似你咁歐咩撚樣

我好似遲你2星期玩
典解你母咁多野仲有咁多石

上個月連井兩個池都真係幾歐
btw你今個月挖埋礦+露娜塔應該賺唔少喎

個到得個一萬石
礦一早挖完

因為我有買初始號囉

井兩個池都仲有十九萬石點跟

我都有買喎,一開波有3萬幾石
今日打完390EX都係得4萬左右
角色仲要一定唔夠你多

有石冇池抽都冇用 sonet

無聖千優妮新日點組日和隊pvp

咁你當我課咗99999石

Who?

Me

依隻唔係廢驚係乜

邊個俾你笑牙beta狗

霞 是誰？

放儲值卡 $125一張
可payme過數
有意pm

我也是 月卡都冇課了

6星UE心口脹卜卜

全婆好空虛

下次就歪出嚟啦

50母豬
唔錯

其實4個調查有冇必要刷曬？

冇兩倍唔打公主碎
寶珠就打哂

好，咁可以慳返啲體

prefer公主碎都keep住刷
如果復刻池唔係dum好多抽嘅話遲早會缺

寶珠等你齊6星嗰陣就差唔多可以加倍先刷

碎完全唔夠用都唔打碎

每4個月開新專武等級就冇哂

復刻井返次就唔會唔夠用

有排都無機會抽復刻池

復刻都要井
已經有一番賞

好撚七多

得老屎忽唔抽複刻/歐撚先要冇倍數都打

真係會缺？依家有250碎

500細加二十大

老屎忽開一期專武上限都用曬你d細碎了

準備睇戰姬絕唱

露娜塔地下城都比唔少碎甚至完整一個你有冇打?
其實中期開始就會多得滯

係咪冇真步公會

你諗多左
可能你未到個個階段

想問下各位六星優依專武滿lv定卡30？
我見煌靈話要滿無羽話30+

有 保150嘅你岩唔岩

如果你每隻角色都上170專係會完全唔夠
不過真係大後期先會咁
始終mana同母豬都唔夠用

百零等新手黎肯收千左右都冇所謂啦

真全滿就肯定有排都唔夠啦...
不過而家都起碼一半角只開專唔駛滿
同埋就好似你講瑪那係絕對會先唔夠

唔係我收
上面兩個收人嘅真步會都係150黎 應該唔收新手

收新手應該同無收人差唔多

u不嬲bully新手

我地平時第一日就差唔多三階 新手根本無得打

今期有4階

又屈 禾是呢度最友善嘅玩家 除非唔識答 新手嘅問題禾都有問必答

Sorry=.=

4階是咪可以唔出兩刀新黑 正牙

u躝啦==

惡能到

咁多要求邊有孤兒仔入

所以咪冇囉

滿lv是基本要求吧== 新手仲想打會戰牙==

唔想
不過淨係知你好想見到28/30

哭了

但你都收唔能到人啦

百幾lv打乜鬼 同無收人咪一樣
定𠵱家百幾lv已經可以打三階

百幾lv打三階應該都有2-300萬刀

300幾萬duck5duck

30+係指要升上去 但唔夠資源就30lv頂住先

邀禾米duck= =

有三百幾都好過28/30

佢寧願要28/30 都唔會要新手
28/30佢最愛

3服新手留名，之前爬文好似見到有巴打add fd同有新手休閒公會招人
但個post推得太快，搵唔返你地d留言了
如果唔介意我低Lv同埋仲有位的話，希望大家add我做 fd / 入公會
ID：916 785 949
名：Allen

支持28/30

一服公會繼續要人

3階都係一刀秒
我使乜要你打幾百萬姐

因應疫情嚴重 請各位減少外出 留在家中專心出刀

要同優衣做愛唔得閒

希望呢個月12點出晒刀

留在家中專心做愛

你有雪哥

你有利瑪

唔好屈

屌你架仔網依家都仲死緊係咪痴撚線死支國蟲

華麗比藍色智障拋棄

non peak通常refresh一次就會load到，你試下

下個po名叫28/30

切嚕

800體30件都打唔到
on9驚

頭三名點拆

第1隊好似要老帛毛拆到,2同3都要法隊

岩岩換咗霞出黎了, 法隊點砌

第2隊, 霞 6星黑貓 露娜 6星優衣 6星真步

work jor

第三隊點解好

唔係好記得，不過大部分冇6星優衣嘅步未隊都可以用下面嗰隊破
酒鬼 泳媽 似似花 霞 6星黑貓

想問吓
公主佩可 萬聖美美 萬聖炸彈人 泳裝狗拳
呢幾個 16-5 果件裝著唔著好？

射唔死隻6飯
應該係lv問題

其實唔係會戰角唔使諗咁多
我自己係公主佩必穿 後3隻都唔會上場就唔理住

炸彈人都唔用

3v3防守仲有人會擺佢咩

前50有見過 但唔多

唔好睇少炸彈人 初見殺保證

盲打會陰到人

唔係6星都UB秒殺

我嗰邊已經冇乜人擺遇到日和隊收硬皮 最多陰到法隊
人地打第2次又易解

唔好話炸彈人我妹弓都冇擺做守隊了

你法隊撞到炸彈人俾佢放個ub個種絕望感

盲打有左東山拳之後我法隊都冇用了

有啲都係要用法隊 打魔霞個啲

4點係咪冇人會抽

等你表演

300為敬

隻野有咩用

大師

腦袋很切嚕

之前有隻藍色頭咪又係大把人抽
仲廢

過下抽卡癮

依隻唔抽遲下都會歪中，藍色頭過咗就冇，永世冇得全婆

係完全無撚用？

有 一陣四點抽出黎曬卡

急不及待要抽抽了

保底未

1抽算唔算

佢歐能永世記得

好後悔抽左藍色頭同107碎老野

唔洗後悔,應該好多人後悔冇抽因為冇復刻
利申有藍頭冇抽半妖

禾連粉紅色頭都冇牙陰公

me新手

垃圾常駐最多射50抽==

戰4符

又扮 明明勁過me

中

中未

50抽兩彩都y 垃圾game==

渣ga又話歐撚

風

豪多三張券

3抽唔中,哭能左

典解你希望個個都井
但自己唔使井

而家咪有粉紅色頭抽

禾刀想G

佢全婆 .gun

屌 50石一抽唔中

哈!

70抽中, 唔洗保底好感動

笑咩笑 冇左50石了 哭撚左

完,唔中

禾D蛋糕用晒典算

50石唔中糞驚

4抽爆死

又無野抽了

290先中仲抽唔抽埋佢....

想問下幾多lv先開到大師商店

每日射50石補埋囉

max

滿lv滿經 台版依家滿lv160

滿lv滿經
依加滿lv160，正常每個月開3lv

唔抽魔霞但勇到抽切嚕

謝謝樓上3位師兄

一定係佐倉迷

魔霞先係大獎吧

非強度廚

多100碎

真
我都無抽魔霞,但切嚕忍唔到手

擺係封面
等佢係咁叫切嚕

1抽爆死

佐倉好渣唔洗練

倉管

放封面

一直都覺得佢地好似樣

做乜得咁少海豹推PO
隻驚係咪執得

利申:唔中

法國出面CCTai係咁出Post提大家聽日禾生日
好感動

兩個身型交換就差唔多

海豹係出限先會上水

不抽

每日一抽 唔中就算

兩抽唔中又等聽日

終於用新黑打贏EX2

洗乜等聽日

5抽唔中

不了要留石

留黎都冇泳媽抽架啦

原來台版有更新抽蛋池
無興趣抽唔追post都無留意

安...............
感覺純情好多.....

呢隊3個6星點打 要衝第1

送佢哋去我張床

冇優衣都要

大婆同二奶s

試咗解陣網果啲未

試咗2隊都唔得

你試咗邊兩隊? 睇落唔難解喎
用日和隊都應該解到

已解
飯團 日和 女帝 泳媽 妹弓

恭喜

切嚕～

單抽唔中
算數

已保底 佐倉大法好

十抽又中華哥

我十抽中埋切嚕lu, 之後上埋4星

好朋友炮友隊齊腳 ！

冇人想知

係繼續玩落去既動力

棄了棄了

棄咗都係你張床到

真步服150公會-2
有9位巴打係入面一齊嚟玩啦
入面十個八個都歐撚嚟，想吸歐氣就要快啲入啦

4歐能

Hi 歐撚

推牙

歐到
.gun

執未

未出公主凱留都唔會汁

1001?

-1